[{"nome": "Christianne Dias", "cargo": "Diretora-presidente  ", "eventos": []}, {"nome": "Diretor Marcelo Cruz Marcelo Cruz", "cargo": "", "eventos": []}, {"nome": "Diretor Oscar Cordeiro Netto Oscar Cordeiro Netto", "cargo": "", "eventos": []}, {"nome": "Diretor Vitor Saback Vitor Saback", "cargo": "", "eventos": []}, {"nome": "Diretor interino Joaquim Gondim Joaquim Gondim", "cargo": "", "eventos": []}, {"nome": "Alan Vaz Lopes (Superintendente de Fiscaliza\u00e7\u00e3o)", "cargo": "Superintendente de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Alan Vaz Lopes", "eventos": []}, {"nome": "Alexandre Ara\u00fajo Godeiro Carlos", "cargo": "Superintendente Adjunto de Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os ", "eventos": []}, {"nome": "Andr\u00e9 Raymundo Pante", "cargo": "Superintendente Adjunto de Regula\u00e7\u00e3o ", "eventos": []}, {"nome": "Ana Paula Fioreze", "cargo": "Superintendente Adjunto de Opera\u00e7\u00f5es e Eventos Cr\u00edticos ", "eventos": []}, {"nome": "Carlos Motta Nunes", "cargo": "Superintendente de Regula\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica ", "eventos": []}, {"nome": "Cintia Leal Marinho de Araujo", "cargo": "Superintendente Adjunto de Regula\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica ", "eventos": []}, {"nome": "F\u00e1bio Fernando Borges", "cargo": "Superintendente de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o ", "eventos": []}, {"nome": "Fl\u00e1via Carneiro da Cunha Oliveira", "cargo": "Superintendente Adjunta de Implementa\u00e7\u00e3o de Planos, Programas e Projetos ", "eventos": []}, {"nome": "Fl\u00e1vio Hadler Tr\u00f6ger", "cargo": "Superintendente de Planejamento de Recursos H\u00eddricos ", "eventos": []}, {"nome": "Humberto Cardoso Gon\u00e7alves", "cargo": "Superintendente de Apoio ao Sistema Nacional de Gerenciamento de Recursos H\u00eddricos ", "eventos": []}, {"nome": "Irene Guimar\u00e3es Altafin", "cargo": "Superintendente de Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os", "eventos": []}, {"nome": "Joaquim Guedes Correa Gondim Filho", "cargo": "Superintendente de Opera\u00e7\u00f5es e Eventos Cr\u00edticos ", "eventos": []}, {"nome": "Luis Andre Muniz", "cargo": "Superintendente de Administra\u00e7\u00e3o, Finan\u00e7as e Gest\u00e3o de Pessoas ", "eventos": []}, {"nome": "Marcelo Jorge Medeiros", "cargo": "Superintendente de Gest\u00e3o da Rede Hidrometeorol\u00f3gica ", "eventos": []}, {"nome": "Marco Ant\u00f4nio Silva", "cargo": "Superintendente Adjunto de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o ", "eventos": []}, {"nome": "Mariane Moreira Ravanello", "cargo": "Superintendente Adjunta de Planejamento de Recursos H\u00eddricos ", "eventos": []}, {"nome": "Patrick Thadeu Thomas", "cargo": "Superintendente de Regula\u00e7\u00e3o ", "eventos": []}, {"nome": "Tib\u00e9rio Magalh\u00e3es Pinheiro", "cargo": "Superintendente de Implementa\u00e7\u00e3o de Planos, Programas e Projetos ", "eventos": []}, {"nome": "Volney Zanardi Junior", "cargo": "Superintendente Adjunto de Apoio ao Sistema Nacional de Gerenciamento de Recursos H\u00eddricos ", "eventos": []}, {"nome": "Wesley Gabrieli de Souza", "cargo": "Superintendente Adjunto de Gest\u00e3o da Rede Hidrometeorol\u00f3gica ", "eventos": []}, {"nome": "Rog\u00e9rio de Abreu Menescal", "cargo": "Secret\u00e1rio-Geral ", "eventos": []}, {"nome": "Balan\u00e7o das A\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia 2019 e Planos para 2020", "cargo": "Corregedor Mauricio Abijaodi Lopes de Vasconcellos", "eventos": []}, {"nome": "Eliomar Wesley Ayres da Fonseca Rios", "cargo": "Auditor Chefe ", "eventos": []}, {"nome": "Lu\u00eds Carlos Martins Alves J\u00fanior", "cargo": "Procurador Geral ", "eventos": []}, {"nome": "Nazareno Marques de Ara\u00fajo", "cargo": "Gerente Geral de Estrat\u00e9gia ", "eventos": []}, {"nome": "Ana Carolina de Macedo Braz", "cargo": "Assessora da \u00c1rea de Regula\u00e7\u00e3o ", "eventos": []}, {"nome": "Ana L\u00facia Lima Barros Dolabella", "cargo": "Assessora da \u00c1rea de Planejamento ", "eventos": []}, {"nome": "Egon Krakhecke", "cargo": "Assessor da \u00c1rea de Administra\u00e7\u00e3o ", "eventos": []}, {"nome": "C\u00edntia Leal Marinho de Araujo", "cargo": "Assessora da \u00c1rea de Hidrologia ", "eventos": []}, {"nome": "Gisela Damm Foratini", "cargo": "Assessora Internacional ", "eventos": []}, {"nome": "J\u00e9ssica Prado", "cargo": "Assessora de Comunica\u00e7\u00e3o Social ", "eventos": []}, {"nome": "Leandro Mendes da Silva", "cargo": "Assessor da \u00c1rea de Gest\u00e3o ", "eventos": []}, {"nome": "Mauricio Andres Ribeiro", "cargo": "Assessor da Secretaria-Geral ", "eventos": []}, {"nome": "Ricardo Medeiros de Andrade", "cargo": "Assessor de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais ", "eventos": []}, {"nome": "Carolina Arantes", "cargo": "Coordenadora de Implementa\u00e7\u00e3o de Projetos Indutores \u2013 COIMP/SIP ", "eventos": []}, {"nome": "Juliana Biil Vidigal", "cargo": "Coordenadora de Apoio Log\u00edstico \u00e0 Rede Nacional Hidrometeorol\u00f3gica ", "eventos": []}, {"nome": "Neildo Figueiredo Pinheiro de Lima", "cargo": "Coordenador de Apoio Administrativo - COAAP/PF ", "eventos": []}, {"nome": "Aldo C\u00e9sar Martins Braido", "cargo": "Coordenador da Procuradoria Federal ", "eventos": []}, {"nome": "Alexandre Ander\u00e1os", "cargo": "Coordenador de Governan\u00e7a das Entidades Reguladoras ", "eventos": []}, {"nome": "Ana Cristina Santos Strava Correa", "cargo": "Coordenadora de Drenagem Urbana ", "eventos": []}, {"nome": "Andr\u00e9 Raymundo Pante", "cargo": "Superintendente Adjunto de Regula\u00e7\u00e3o ", "eventos": []}, {"nome": "Andr\u00e9ia de Castro Costa Xavier", "cargo": "Coordenadora do Centro de Documenta\u00e7\u00e3o ", "eventos": []}, {"nome": "Anna Fl\u00e1via de Senna Franco", "cargo": "Coordenadora da \u00c1rea de Administra\u00e7\u00e3o Anna Fl\u00e1via De Senna Franco", "eventos": []}, {"nome": "Anna Paola Michelano Bubel", "cargo": "Coordenadora da \u00c1rea de Regula\u00e7\u00e3o ", "eventos": []}, {"nome": "Antonio Augusto Borges de Lima", "cargo": "Coordenador de Acompanhamento de Reservat\u00f3rio e Sistemas H\u00eddricos ", "eventos": []}, {"nome": "Bruna Craveiro de S\u00e1 e Mendon\u00e7a", "cargo": "Coordenadora da Superintend\u00eancia de Opera\u00e7\u00f5es e Eventos Cr\u00edticos ", "eventos": []}, {"nome": "Bruno Collischonn", "cargo": "Coordenador da Superintend\u00eancia de Regula\u00e7\u00e3o ", "eventos": []}, {"nome": "Daniel Cardim Gama", "cargo": "Coordenador de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais ", "eventos": []}, {"nome": "Diogo Ribeiro Lopes", "cargo": "Coordenador de Contabilidade Regulat\u00f3ria ", "eventos": []}, {"nome": "Viviani Pineli Alves.", "cargo": "Coordenadora da Superintend\u00eancia de Implementa\u00e7\u00e3o de Planos, Programas e Projetos ", "eventos": []}, {"nome": "Fernanda Laus de Aquino", "cargo": "Coordenadora de Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os P\u00fablicos e da Seguran\u00e7a de Barragens ", "eventos": []}, {"nome": "Fernando Roberto de Oliveira", "cargo": "Coordenador de \u00c1guas Subterr\u00e2neas ", "eventos": []}, {"nome": "Fl\u00e1via Cristina Can\u00eado Ramos", "cargo": "Coordenadora de Auditorias ", "eventos": []}, {"nome": "Francilene Faria Ara\u00fajo Mendes", "cargo": "Coordenadora de Governan\u00e7a de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o ", "eventos": []}, {"nome": "Henrique Pinheiro Veiga", "cargo": "Coordenador de conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1gua e solo ", "eventos": []}, {"nome": "Ivja Neves Rabelo Machado", "cargo": "Coordenadora de Correi\u00e7\u00e3o e Investiga\u00e7\u00e3o funcional ", "eventos": []}, {"nome": "Jos\u00e9 Luiz Gomes Zoby", "cargo": "Coordenador da Superintend\u00eancia de Apoio ao Sistema Nacional de Gerenciamento de Recursos H\u00eddricos ", "eventos": []}, {"nome": "Luciano Cl\u00e1udio de Moraes Sousa", "cargo": "Coordenador de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira ", "eventos": []}, {"nome": "Ludmila Alves Rodrigues", "cargo": "Coordenadora de Apoio e Articula\u00e7\u00e3o com o Poder P\u00fablico ", "eventos": []}, {"nome": "Marcelo Mazzola", "cargo": "Coordenador de Gest\u00e3o de Projetos ", "eventos": []}, {"nome": "M\u00e1rcia Regina Silva Cerqueira Coimbra", "cargo": "Coordenadora da \u00c1rea de Planejamento ", "eventos": []}, {"nome": "Mariana Schneider", "cargo": "Coordenadora da Ger\u00eancia Geral de Estrat\u00e9gia ", "eventos": []}, {"nome": "Mariane Moreira Ravanello", "cargo": "Coordenadora de Estudos Hidrol\u00f3gicos ", "eventos": []}, {"nome": "Maur\u00edcio Silva", "cargo": "Coordenador de Sistemas Final\u00edsticos ", "eventos": []}, {"nome": "Luciano Meneses Cardoso da Silva", "cargo": "Coordenador de Outorga ", "eventos": []}, {"nome": "Raquel Scalia Alves Ferreira", "cargo": "Coordenadora de Cadastro ", "eventos": []}, {"nome": "Raylton Alves Batista", "cargo": "Coordenador de Comunica\u00e7\u00e3o Social ", "eventos": []}, {"nome": "Rodrigo Dalle Molle Pimenta", "cargo": "Coordenador de Apoio a Estudos de Atos Normativos ", "eventos": []}, {"nome": "Sergio Lu\u00eds da Silva Cotrim", "cargo": "Coordenador de Res\u00edduos S\u00f3lidos ", "eventos": []}, {"nome": "Taciana Neto Leme", "cargo": "Coordenadora de Moderniza\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o ", "eventos": []}, {"nome": "Thamiris de Oliveira Lima", "cargo": "Coordenadora de Eventos e Cerimonial ", "eventos": []}, {"nome": "Thiago Henriques Fontenelle", "cargo": "Coordenador de Estudos Setoriais ", "eventos": []}, {"nome": "Oscar Sveiter Neto", "cargo": "Coordenador de Planejamento e Acompanhamento de Auditorias ", "eventos": []}, {"nome": "Carlos Motta Nunes", "cargo": "Coordenador do GT do Saneamento ", "eventos": []}]